男朋友係冇安全感 定睇得連登太多？

是咁的
上年諗住住hall爭啲分手
佢話我一定會俾帽佢帶俾人搞
如果我一住就分手
但我實在住得太遠 所以照住
我明佢係擔心
我話睇下痴咩人啫
可以唔痴玩得好癲既人架嘛
而事實上過左一年咩都冇發生過(基本上頹摺廢
仲要隔日就見佢一次
佢又唔信
咁我算啦當佢冇安全感

前幾日幾個男性朋友上黎我屋企聚下
識左好耐 差唔多五年 仲要有一個有女朋友
我預先同男朋友講定佢地可能過夜睇波
我會自己訓覺
加上我阿妹係到
佢又話分手 話覺得我會同人搞
佢都識我嗰幾個男朋友
佢唔信我
我話咁我地成晚facetime
之後我唔覺意訓左又冇叉電
第二日佢話我係咪暪住佢
最後佢睇到我其中一個朋友story直播緊睇波先信我
利申 唔會有可能搞 都唔會中意 諗起想嘔既感覺
要有野一早有左啦

之後同佢講諗住同大學幾個朋友去旅行
四女一男
女既全部有男朋友
之後我男朋友話唔想我去
覺得個男仔有機心
話唔定會俾人搞
係咪痴線 我理得個男仔有冇機心（個男仔唔係playboy 普通男仔一個 純粹我地五個幾夾
即係一男一女有冇純友誼 你話冇都算
4個同性fd
最後我冇去 同埋成個trip cancel左

利申 性格慢熱 唔係周圍yo
異性朋友得幾個 拍過一次拖
拍左3年 咩都冇做過

係咪上得連登太多全部女人都係雞？有次無聊禁佢手機見到佢成日睇埋啲住hall淫故 etc 佢仲問我會唔會係咁。。。

定係只係冇安全感

咁你比佢屌左未

我都已經分唔到連登啲觀念嘅對與錯

未
佢同我都話覺得再耐啲先

你男朋友比人帽過先咁緊張？

佢睇av上腦

我都分唔到
但唔係連登話乜就一定係架嘛

佢初戀係我

細路仔唔識拍拖姐

始終你唔係男人你唔知其他男人會對你諗乜

如果真係唔想佢咁擔心同其他異性一齊報到多啲
或者叫埋佢一齊?

都啱嘅
其實我有叫過佢一次
佢都中意睇波
但佢話好遠

lm
最起碼佢有出聲講 唔會谷住谷住

咁一人讓一步啦

條仔又唔付出
又唔比你做呢樣做個樣

前幾日幾個男性朋友上黎我屋企聚下
識左好耐 差唔多五年 仲要有一個有女朋友
我預先同男朋友講定佢地可能過夜睇波
我會自己訓覺
加上我阿妹係到
佢又話分手 話覺得我會同人搞
佢都識我嗰幾個男性朋友
佢唔信我
我話咁我地成晚facetime
之後我唔覺意訓左又冇叉電
第二日佢話我係咪暪住佢
最後佢睇到我其中一個朋友story直播緊睇波先信我
利申 唔會有可能搞 都唔會中意 諗起想嘔既感覺
要有野一早有左啦

打漏左個字

但我唔知點應對 好辛苦好煩

g

幾條仔上你屋企睇波過夜都得
仲要得兩姐妹係屋企
有咩男朋友唔嬲？檢討下啦

預先報到左佢冇話嬲
都係得3條仔
佢地清晨就走左
成晚都係facetime 同佢打機
最後訓左佢就嬲
雖然我知正常人都會擔心
我自己都唔係岩哂

但未至於一有異性係到 就一定俾人搞
始終諗到我咁有啲失望

毒男友 同有熟異性fd 既女友
最尾只會有個頂唔順分手

你男朋友無錯

我倒轉太信任條女，佢同四個男仔去台灣

翻黎帽左

秒殺

唔係唔信你 唔信其他仔姐

比幾個男仔上你屋企 我係你條仔都嬲啦 將心比己 你男朋友係咁你都驚佢同啲女唔知做啲乜啦

都正常既，你講到初戀又未扑，唔緊張啲，一野唔該自己未食就俾人食左就喊都無謂依照你既情況住hall，同班仔過夜等，就算你話唔一定會有野，但事實係因為咁被帽既例子比比皆是，好似一條女去印度，都唔一定被人強姦既

未撚聽過姐妹丼 ？

（由先我個樣係中上男神樣）
是咁的
上年諗住住hall爭啲分手
佢話我一定會俾帽佢帶俾人引誘
如果我一住就分手
但我實在住得太遠 所以照住
我明佢係擔心
我話睇下痴咩人啫
可以唔痴玩得好癲既人架嘛
而事實上過左一年咩都冇發生過(基本上頹摺廢
仲要隔日就見佢一次
佢又唔信
咁我算啦當佢冇安全感

前幾日三個女仔fd上黎我屋企聚下
識左好耐 差唔多五年 仲要有一個有男朋友
我預先同女朋友講定佢地可能過夜睇波
我會自己訓覺
加上我個正太細佬係到
佢又話分手 話覺得我會同人搞
佢都識我嗰幾個女仔fd
佢唔信我
我話咁我地成晚facetime
之後我唔覺意訓左又冇叉電
第二日佢話我係咪暪住佢
最後佢睇到我其中一個朋友story直播緊睇波先信我

之後同佢講諗住同大學幾個朋友去旅行
四男一女
全部人都有拖拍
之後我女朋友話唔想我去
覺得個女仔有機心
話唔定會俾人搞
係咪痴線 我理得個女仔有冇機心（個女仔唔係playboy 普通女仔一個 純粹我地五個幾夾
即係一男一女有冇純友誼 你話冇都算
4個同性fd
最後我冇去 同埋成個trip cancel左

利申 性格慢熱 唔係周圍yo
異性朋友得幾個 拍過一次拖
拍左3年 咩都冇做過

係咪上得連登太多全部女人都係雞？有次無聊禁佢手機見到佢成日睇埋啲住hall淫故 etc 佢仲問我會唔會係咁。。。

定係只係冇安全感

樓主又話無reg hall 因為住得太近又唔想chur既？

女人就係咁賤
俾機會你派帽不如早啲分手

不過絲打你男朋友疑心咁重
你仲要facetime又唔記得叉電
出post男性朋友變咗男朋友咁
都睇得出你份人都幾甩碌同唔細心
我覺得未來你男朋友
依然都係會繼續疑神疑鬼
一係分手 一係你身邊確保冇任何男人

分手啦 你會好辛苦
不過分手佢一定會屈你帽佢

我男朋友都係咁
就算一班女仔出街/同一班佢識嘅人出街佢都會疑神疑鬼
又未去到話要分手嘅
仲要佢年紀唔細
不過唔緊要啦 我唔出街都ok

紅底連登真係請唔少打手搞旺個場
做假做到

有仔
無仔
住得遠

我覺得我同佢講你留係屋企有機會俾你老豆攪佢都會信 好快佢會痴線

你係咪做過啲咩有前科 還是佢以前俾你呃過？一係你地條件太懸殊 佢無信心

零分重作

即係有d野你覺得無機會
但要發生就會發生
之後女人又會有藉口比自己

Btw點解女仔屋企會比幾條仔上去 仲要有呀妹係到
係咪想姊妹井

咁正常，
btw 我loop左好耐，點知原唔係gay 佬黎

是咪思覺失調

4女1男為左你男友而去唔成
你男友冇為你諗下架wo
剩係掛住驚俾人帽

就咁睇字都覺得你男友好撚煩

agger

分手當生菜...

唔通等你俾人搞左先黎嬲？

臭G

條仔無自信咋 叫佢自己增值下先啦 安全感唔係靠人俾佢 而係自己俾

如果有日你男朋友都好似你咁呢?叫女仔朋友上自己屋企, 同女仔朋友去旅行, 同女仔朋友出街, 送野比女仔朋友, 你接唔接受到先?

一皇三后

無自信既廢男人先會係呢啲束縛狂

大把厹有女都想食下免費餐
擔心都好正常既

我反而想知樓主點解會覺得幾個男仔上黎你屋企冇問題？平時樓主同其他男性朋友唔會保持距離？

係on9
信埋上網果d講果d野都唔信你呢個人
直情係根本上否定緊你wor清

拍拖呢d野一向避重就輕
幾個麻甩佬上埋屋企睇波
唔係話唔得，有無必要先

岸柒鳩
兩個都細佬仔咁
上你屋企睇波？ 睇你對波定踢波呀
成班要睇落bar睇啦 上人屋企仲要女性？
一係就你條仔都上埋黎

trip個度 基本上你照去完全冇問題
佢太擔心
佢要咁就分手由佢分

兩個都唔知條底線應該set係邊
兩個都岸九九

分手拍過第個 拍多幾次拖先啦

比左隻豬條仔食先，之後你想點出去玩到得
佢至怕你隻豬比人食左姐

臭雞
如果你條仔同幾條女一齊去旅行
又係話好好朋友
你都驚啦
你唔驚條仔一晚中出哂幾個?

Trip 就你男朋友有d緊張

但睇波就on撚9 夜嗎上個女仔屋企睇波

好難怪你男朋友會唔鍾意

分手啦
放過個男仔

成班男仔上你屋企 係人都分手啦 咁大個人唔識避忌

真帽咪唔駛屈囉

事實又真係通街綠帽喎

可能絲打個樣同材令佢冇安全感

屌叫仔上屋企睇波都冇問題
比我都屌柒你

屌個個淨係捉住上屋企呢樣野係到屌
住hall要分手同旅行就選擇性無視
呢個世界唔係男就係女架啦
比男仔上屋企的確係樓主唔啱
仲要得兩個女仔
但樓主男友嬲還嬲，唔鍾意還唔鍾意
下下都話樓主會比人搞
住hall問題仲撻分手出黎
佢真係好唔信你又好怕失去你喎樓主
你真人係咪好靚女？

我話咁我地成晚facetime
之後我唔覺意訓左又冇叉電

應承左人地野完全冇心做
你諗下你男朋友成巴好緊張又搵你唔到
正臭西

建議分手啦,為個男仔好你都未玩夠.

睇連登睇到認真
呢d快d飛啦，都戇撚鳩
身邊都識一個女仔個男朋友係咁無安全感，一定要飛左佢
同埋信d咩住hall會比人搞多數係無讀過u或者無住過hall

你條仔廢

帶帽咪帶帽，驚閪咩，咪識過第二個囉！

其實男人冇安全感真心唔知點幫到佢

被人帽過真係會咁緊張
利申試過

佢男朋友第一次拍拖 好似係
就算畀人帽過都係以前嘅事 點改變

無信任好難行落去 自己諗啦
不過覺得你男朋友好多疑
咁樣繼續一齊行落去 你又覺得接唔接受到先？
我覺得 唔可以因爲拍拖而斷哂社交 最緊要有交帶

男女無純友誼。
你地唔夾，放生人啦。

男女無純友誼
你試下問你啲所謂男仔朋友扑唔扑
佢地一定扑

唔扑點先

你男朋友啲思想係連登建立
你仲上黎問

你都有錯，唔識將心比心
成班男人上黎你屋企呀，有邊個男仔會唔嬲呀

但比著我，我會頂唔順佢太控制狂，疑心重
咁出左黎做野點算好，有男同事男上司，日日返工對住，又OT,佢咪發哂顛都似，

一係坐低好好傾下，一係就分手啦

男女點解無純友誼 可唔可以解釋下 但d女仔多數又覺得係有純友誼

連登某程度上冇錯
而家越黎越開放越黎越多人偷食
只能夠講個信字

不過如果自己女朋友都唔信
佢仲可以信咩人
條仔咩都可以FF同佢一齊唔會好大壓力架咩

都要條女肯比佢扑先得架

係上得連登多架喇 睇下正負評數就知

極度冇自信嘅男人, 好難頂, 俾著我一定斷纜, 無謂辛苦自己

然後搵一個貼心大方嘅男人, 好似我咁

住hall 去旅行無問題
睇波個part係想點
您又唔睇既 幾個男點解唔自己去酒吧
您掉反轉諗 您男友叫d女fd上黎玩煮飯仔 ok？

等我帶你男朋友去玩下佢就冇咁介意

呢個問題係喺你男朋友度。。佢對自己信心唔夠。所以成日驚你會俾帽佢

分手啦，呢個世界唔係男就女，佢想困住你在一個得女人既世界入面？

到時出到來做野，公司要OT,唔通因爲佢而唔O?

好老實講。我覺得都係合理懷疑來的。
好老實講，冇人知會發生咩事。或者個男的真係好吸引，引到你同佢扑嘢有咩咁出奇。
我覺得佢咁估做都係保護返自己姐。

女人好易變心，真係要好小心。

根本冇人係可信架喎老實講。
呢個世界，人人都可以出賣對方架啦，唯有係自己小心d

係架咩 唔係成日有機會男女同房？
結果有咁既機會 好難唔比人搞喎

如果

咁撚大個人 避忌下啦

換返轉有3條囡囡去
你條仔屋企過夜你會點諗？

等第日條仔緊都唔緊你既時候，
你又會話佢唔愛你

臭雞 垃圾雞 扮清高 肉便器

直情錯撚晒啦

垃圾男友小氣撚
係我就飛鳩佢
女朋友都唔信

男仔同女仔大部分係唔會有純友誼，男仔只會想搵機會做下一步

發覺依家啲人真係冇避嫌呢個概念

男女都係

第二個case唔太接受到 不過都要睇情況

其他還可以

女人唔會信
你同佢講只會話你唔信佢

到個男既現真身就半推半就
完左咪後悔下

好多表面同你好好傾 好熟既男仔係背後就同啲fd講緊想點搞你，所以男仔會明，女仔就唔會信

因為男人自己係咁 所以大家心照

比啲安全感黎好冇

啲人上得連登多 啲價值觀痴晒線

關我地撚事咩
俾佢中出多啲，佢自然佢成日進入聖人mode，唔會亂諗野

分手啦
基本上18 19, 20出頭女仔唔岩同同學拍拖, 大學就搵 大兩年起果D
完全唔成熟既
識D成熟少少, 比到安全感你既男仔好過啦

睇波果度就真心ON9
除非你男友一齊來睇

如果佢又唔肯參與, 讓下步
一味要人就哂佢 CUT社交
都係ON9

好撚 on9
你問番你男朋友
咁佢鍾意女仔
係咪就會係女仔都想同人扑嘢
一男一女就一定要有性
同埋同你拍拖咁耐
都唔知你係咩人
咁樣懷疑自己真係好 hurt

女人都係臭雞任人上

你又試下佢叫幾條女上佢屋企睇波
你要覺得有野都會覺得佢一定有野

屌你老母諗都唔畀?
啲女人真係好撚惡
自己做都做得出，人地就諗下怪下你都唔得

惡過狗喇你

兩姊妹都咁隨便，正臭雞。

就算條女係諗社交

仔都係諗緊性交

只可以話呢一刻係社交囉

又要拍拖，又唔想儘返想應的義務

講真，男人，只要對面唔係太豬西，都會有興趣。

睇到呢度就唔想再睇落去
住hall都可以話係佢諗多咗
但畀異性上屋企
呢樣真係好難怪對方嬲

唔係，我嘅意思係正因為連登有咁多錯誤觀念，搞到可能本身係啱嘅，都分唔到佢係咪真係啱定又係連登仔亂吹

做男人做到佢咁廢叫佢食屎啦

其實係愛你先想保護你佔有你

始終過夜去旅行果啲都係高危

一人讓一步囉

睇波去公眾場所睇，睇完番屋企報平安

去旅行就叫埋佢一齊去

其實信任都要時間建立

佢都識我嗰幾個男朋友

Check msg 果啲仆街死啦
每個人都有私隱

飛鳩左佢啦信就信唔信就柒就，垃圾男人

樓主假膠

臭g

上屋企睇波有問題啦
冇啦啦成班人上黎又唔係一齊玩做mud 9

去旅行嗰part 我覺得要尊重返男友既
去旅行始終係高危野
一係就唔好問佢, 問得而佢say no 你真係要焗住唔去

不過你男友最仆街係下下都話你會同人搞野, d 用字好差

點解冇人會覺得其實樓主係男人呢

某任女友a佢單獨同男fd食飯
我都放心

某任女友b佢同男whatsapp
我都不滿

樓主明？

紅字不能同意更多
樓豬男友睇完淫故就認真撚上身，以為自己條女都係咁
完全上哂腦，乜都link到落搞嘢，on99

明知自己條仔多疑又唔識得避忌
出咗事又上嚟博同情
有你呢啲女人咁輸打贏要就真係仆得街
幾個男性朋友上嚟屋企睇波都算
重要過夜 話就話清晨走
衰啲講句 你等你呀妹瞓咗 你再同其中一條仔入廁所大戰翻300回合都得啦
你哋段感情愈搞愈差都係多得你

4穴中出百發
巴打呢啲女早甩早著呀

兩個人都無信任拍乜野拖???

有時D野兩邊遷就
你一係飛左佢 一係就要work on it
唔係要你就哂佢 但係明知佢係咁多疑又敏感 你都仲要做D踩界野 比幾個男仔上黎
咁係你自己on9 根本就係度試佢條底線

此POST 已完

你去食飯叫左碟餸都唔想隔離枱條友第一個夾啦下話
食到最尾個舊食唔落你或者會肯留俾食二手飯既人

睇你覺得點, 佢緊張你絕對唔係壞事, 視乎你覺得你係時候同佢扑野未
但只可以講, 佢一日未食碟餸, 一日都會屯重兵包圍碟餸

死臭閪

男方真係會講再耐d先?

冇可能, 似樓主話未開得飯, 男友焗住話: 咁啱既, 我都唔肚餓

但女方就單方面以為人地真係唔肚餓

佢生活係咪得你，冇自己圈子

題外話，好想做你旅行的唯一一個男仔，人生比女圍1次都已經好滿足

我好認同你
真心覺得呢啲問題唔會係單方面有責任
兩個都on99咁不如開下諗清楚點樣繼續先一齊返
咁撚樣嘈落去真係唔知嘈到幾時

利申：過來人

你引佢屌你，比佢屌一次。咁就唔怕無安全感啦，因為第一個用戶係佢嘛

樓主又話冇reg hall